擺食吉邊嘅你，有咩選擇？

冬天又來臨，以往好鍾意食吉邊，但六月開始擺食吉野家，雖然牛肉飯就有加藤屋，但日式一人火鍋就真係唔知邊度有得食，請大家多多介紹全港多區嘅一人邊爐餐廳

快活，不過唔係日式

大快活

自己整

616牛肉火鍋專門店

大快活
6點前55蚊

自己整
買日本豉油同味醂，加砂糖就係壽喜燒湯底

罷

加籐屋

食自己仲好吖

前日食完大快活

自己屋企食食到嘔圍返重平 有fd夾都係50 幾

759買枝汁買幾片冰糖落少少酒自己整

但馬屋

得罪講句，大快活好撚難食。。。。
純粹食良知。。。

認同
但唔覺得吉野家有好食啲, 蔥都冇條

擺同罷真係咁難分？

大快活試過佢白色個隻雞湯
無味咁濟
第隻味會唔會好啲?

大快活都唔錯，頂到癮

真心好掛住吉邊...